幾時先有雨落？

日日都好似抖唔到氣咁

啲雨幾時先係台灣過黎落